有冇人玩緊機戰alpha3？

宜家玩到五十幾話，都唔係好明點發動伊迪安個MAP
計量表提升得好慢，有時伊迪安EN變咗無限都用唔到，我同game入面既人一樣霧裡看花
唔想被劇透，盡量唔睇攻略

儲伊迪安炮就係要不停俾人打伊迪安

改爆咗伊迪安勁識閃，非boss打佢命中率唔超過20%

伊迪安改閃做乜鳩

想拎個改造獎勵

要少過唔知幾多%血

用呢部機真係步步驚心 一覺唔覺意就電腦大爆炸

ideon 改甲同血就得...

個主角就學底力+9

條血去到咁上下已經好好閃

你改埋運動性，真係唔洗指意開到

呢部0改都夠殺
一開波衝到最前，人地打佢就防禦
等1，2個會回之後就可以用伊迪安劍啦

5 攻撃+200、運動+5、装甲+200、EN∞、移動+1、空陸宇適応S・イデオンソード・イデオンガン使用可能 通常武器はHP60%以下、マップ兵器は30%以下から使用可能
正路呢部野機體咩都唔改
全改武器

多謝上面既巴絲解惑 睇嚟要二週目先用到伊迪安炮
不過alpha3唔多好玩，唔想再爆多次
冇得學打帶跑係咩玩法
小隊系統勁on9，冇得解散又多限制，次次一揀路線同合流即刻打散隊伍，又要重新組過隊，勁多分歧路線
揀咗外賣仔條線，開頭好難頂，人廢都算啦，雷鳳好廢，all武得三發
揀真男線會唔會好d

a3係為咗玩機姐
機又多又勁
難度就冇啦

同埋爆晒4條線可以出晒咁多部主角機

有冇SEED

組隊系統真係咁多集入面最ON9既系統

玩呢隻係貪佢機種多
而且bgm都高質

我係呢度down

玩alpha 3都係為咗玩勇者王同真男

我係用地圖炮射佢射到30%以下開MAP炮
最尾關卒仔無限出, 用吉姆王不停殺儲錢比2週目

唔係難唔難既問題，而係個系統好唔方便，玩到好燥，次次要重新組隊就想爆粗
雖然機體好多，但唔少要後期先換機或加新招，前期難用
GGG前期雖然唔係廢，但all武得一格，清雜魚或打boss都幾雞肋下，換咗GGGG先有番相應既強度，雖然忠於原著，但大招一版用得一次
J方舟預咗冇咁好用，變機械人可p得三發all武加上冇得學打帶跑，用佢多數係睇粒粒拳
雷鳳勁廢，大雷鳳學咗神雷先突出d，傷害唔係最高，打boss主要係睇擊破戰鬥動畫
gunbuster真係勁，除咗腳短其他都好用，閃電踢夠高攻又手長，但要學姐入隊先有，用得幾話
斷空我超好用前期救星，有可p同不可p all武超方便，final斷空我傷害唔係高，但bgm好正又4+1人精神
大眼鏡要救咗彩先用得天天劍同天天炮，都係用得幾話，唔理佢勁唔勁反正有愛一定用
DGG2部機係勁既，但係og玩太多有d厭...

岩岩dl完,但唔識set制/用keyboard玩

開game前插手掣入電腦，唔洗set